仲有單自殺案好有可疑!!!

係fb 見到 之前有人po 過但推唔起

p牌推唔到 希望大家幫幫手 至少關注下

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

[未知算唔算文宣/輸出革命]戰區分法

小弟出post想請大家過目

求下大家幫下推